嬲唔到又喊唔到 想呻下

話說前幾日向巴絲們求救 因為女朋友跟團去緊中東 個陣時因為證件同Visa之間有啲問題出現咗 差啲要提早翻香港 琴日佢同我報喜 話去到 咁就緊係開心埋一份啦

咁我就今日會由英國翻香港 咁琴日就去咗Emirates Stadium朝聖啦 咁一手戰利品當然開心

正當我諗住係路中心開翻google map去搵間Starbucks坐下 突然間有架電單車駛上嚟行人路 然後一手搶走我部電話

又追唔到 又打唔過佢地 我 1 on 2
又灰 仲要好傷心
因為我無晒我d好友 同女友 同靚景嘅相

警 就報咗
搵翻嘅機會接近0
唉 啲回憶咁就無晒

我純粹想呻下
sorry for 1999